屌你老母成版熱門都俾個垃圾婚禮騎劫曬 你地係咪唔想要太子站CCTV

分清邊樣先係主線好唔好

原來咩萬人都係鳩噏

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

真 成班主線支線唔識分

兄弟爬山 各自努力啦

今晚
遮打
太子
要人

想去邊咪去邊

其實呢度既熱門唔代表咩。要做野既人會做野，唔會揚晒出黎。尤其啲咁危險既嘢

831 91 92 CCTV
黨鐵快撚D交出831 91 92全線所有CCTV
唔只太子站
所有站CCTV我全都要
缺一不可！

我怕太子得幾丁友

推你 我要cctv

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

太子地鐵站已經圍緊

要人要人要人

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

Cctv其實可唔可以出搜查令去拎?
唔好得講字, 要行動

push

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

兩樣都去，唔得咩